{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020329",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25049",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 씨-라인(C-LINE)"
    },
    "text": "当宿は計30室の客室を保有しており、全客室にはネットフリックスが完備されており、最高の施設と最高級の寝具類が完備されています。近くには議政府中央駅、議政府凡骨駅、議政府興宣駅、議政府市庁駅、1号線議政府駅、議政府軽電鉄議政府駅が位置しています。当宿での案内支援言語は韓国語で提供されます。宿泊料金は2人1客室基準であり、追加人数は入室できません。未成年者の入室も許可されず、身分証明書の持参は必須です。ご予約の日にちにはフロントにお越しいただき、ご予約者のお名前をお知らせください。時間延長料金は1時間当たり10,000ウォンで、退室時間の遅延時に自動的に追加料金が発生します。駐車施設は機械駐車で1部屋あたり1台の駐車が可能であり、予約した入室時間以前の駐車はできません。ホテルをご利用後の駐車は不可能であり、駐車場の都合上駐車が不可能な場合もありますので、事前に連絡してご予約をお勧めします。客室内の施設としては標準、標準-A、プレミアム-A、VIPなど様々な種類があり、ゲーム用マウスとヘッドセットも提供されています。また、全客室には空気清浄機が設置されており、VIP客室ではジェットスパが利用できます。駐車場と入室に関する詳細な案内も提供されています。実際に訪れたお客様の中でも概ね満足しているという評価を受けましたが、タオルが少し足りないという意見や防音に不便を感じる声がありました。宿泊施設ではクーポンと無料ドリンクも提供されるイベントを行っています。全般的に魅力的な宿ですが、清潔と防音にもっと気をつければいいと思います。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の設備は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設にはネットフリックスが完備されており、最高の施設と最高級の寝具類が完備されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の近くにはどのような駅がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の近くには議政府中央駅、議政府凡骨駅、議政府興宣駅、議政府市庁駅、1号線議政府駅、議政府軽電鉄議政府駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設での案内支援言語は韓国語です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人1客室基準です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊の際に身分証明書の持参は必要ですか？",
            "answer": "はい、宿泊の際には身分証明書の持参が必須です。"
        },
        {
            "question": "宿泊日にフロントに行く必要がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊日にはフロントにお越しいただき、ご予約者のお名前をお知らせください。"
        },
        {
            "question": "時間延長料金はどのくらいですか？",
            "answer": "時間延長料金は1時間当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、駐車施設は機械駐車で1部屋あたり1台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の予約はできますか？",
            "answer": "はい、駐車場の予約はできますが、予約した入室時間以前の駐車はできませんので、事前に連絡してご予約をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "宿泊後の駐車は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊後の駐車は不可能です。駐車場の都合上駐車が不可能な場合もありますので、事前に連絡してご予約をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設はどのようなものがありますか？",
            "answer": "客室内の施設としては標準、標準-A、プレミアム-A、VIPなど様々な種類があり、ゲーム用マウスとヘッドセットも提供されています。"
        },
        {
            "question": "全客室に空気清浄機はありますか？",
            "answer": "はい、全客室には空気清浄機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "VIP客室では何が利用できますか？",
            "answer": "VIP客室ではジェットスパが利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "実際に訪れたお客様の中でも概ね満足しているという評価を受けましたが、タオルが少し足りないという意見や防音に不便を感じる声がありました。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのようなイベントが行われていますか？",
            "answer": "宿泊施設ではクーポンと無料ドリンクも提供されるイベントを行っています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設に関する注意点はありますか？",
            "answer": "宿泊施設は魅力的ですが、清潔と防音にもっと気をつければいいと思います。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 681
    }
}